# Теоритические вопросы

## 1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
 
 * Прежде чем перейти к клавиатуре, обратите внимание, что на современных устройствах есть и другие способы «ввести что-то». Например, распознавание речи (это особенно актуально на мобильных устройствах) или Копировать/Вставить с помощью мыши.

* Поэтому, если мы хотим корректно отслеживать ввод в поле <input>, то одних клавиатурных событий недостаточно. Существует специальное событие input, чтобы отслеживать любые изменения в поле <input>. И оно справляется с такой задачей намного лучше.




